%%%
 % File:     chapter2.tex
 % Author:   Baptiste MOINE <contact@bmoine.fr>
 % Project:  Mémoire de fin d'études en soins infirmiers
 % Released: 01/07/2016
%%%

%!TeX root = thesis.tex
%!TeX encoding = UTF-8
%!TeX program = pdflatex
%!TeX spellcheck = fr_FR

%%%
 % Chapitre 2
%%%
\chapter{0x1337}\label{0x1337}

\section{Suspendisse ut ligula}\label{ligula}
Suspendisse ut ligula ligula. Praesent aliquam nisi vitae augue pellentesque placerat. Vestibulum nulla mauris, aliquam vitae sollicitudin vitae, suscipit vel nisl. Morbi porttitor erat et neque sagittis, ut eleifend risus tincidunt. Quisque laoreet felis elit, vitae dignissim turpis auctor at. Fusce id tellus quis velit viverra semper. Nunc id fringilla odio. Donec commodo laoreet orci vel pellentesque. Aenean id volutpat turpis, in imperdiet mi. Pellentesque non dictum mauris. Aliquam lobortis consequat lorem et fringilla.

\section{Mauris consequat urna}\label{urna}
Mauris consequat urna et dignissim semper. Quisque elementum malesuada leo, sed mollis elit scelerisque nec. In vulputate nibh et sapien pretium gravida. Nunc in luctus risus. Maecenas ullamcorper ut odio ut aliquet. Phasellus mauris leo, vulputate fringilla metus id, hendrerit volutpat massa. Pellentesque commodo eleifend massa a accumsan. Sed ac metus rutrum, iaculis leo non, mattis metus. Praesent non viverra tortor. Cras ac diam eu nisl molestie semper tincidunt non nisi. Phasellus eget tincidunt diam, eget gravida tortor. Nam vitae leo eget orci efficitur mattis id et nisl. Quisque fermentum ultricies ex, in auctor tellus.

\endinput
